有冇邊啲巴士站係冇人用應該Cut咗佢?

德福花園同九龍灣站
係可能要行遠啲嘅
但係德福花園嗰站真係唔夠長
成日塞住啲車

仲有邊啲?

應該唔好一定係話冇人用
有啲距離好近嘅巴士站都應該Cut啦